[和平貼圖區] 安兪真 (真真) (16-17歲) 回顧區 U。ᴥ。U

和平貼圖區，回顧真真嘅每個奇妙瞬間，當中會貼吓IZ*ONE團體相。
此Post樓豬會跟時序，貼唒D精選考古圖/相(2018-2020年)。

2021最新嘅真圖請睇下列呢個Post﹕
安兪真(真真)(18碎) 祝福區 ∪￣ᴥ￣∪

Thanks職哥

。
。
。
。
。
。

2019年嘅真圖，今晚會繼續貼。

職仔要準時食飯，去食泡菜餃子了。

真真大得好快

lm

強貼lm
會唔會考慮開返個flickr貼哂D高清大圖過去

LM

職哥...

唔想佢大咁快..

佢越大越靚...

越大越重女人味..

我可唔可以用呢張嚟打J?

你大個仔嫁啦，知道有咩應該做，有咩唔應該做！
唔好吓吓都問人，要試吓自己做決定！

同場加映﹕
愚樂台手足真身相片大公開！！！！！

之後就係2019年Eyes On Me時期。

之後到勁靚嘅藍毛毛時期了。

又鞭屍

\